如果曼狗keep住俾莫耶斯教，而家都榜首喇

椰子是無辜的